\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
	\begin{minipage}{0.87\linewidth}
        Le plan est muni d'un repère orthonormé $(O\,;\vec{\imath}\,,\vec{\jmath})$.\\
         On considère les points $A(1\,;\,5)$, $B(7\,;\,7)$ et $C(7\,;\,-1)$. 
        \begin{enumerate}
        \item Déterminer une équation cartésienne de chacune des médiatrices des segments $[AB]$ et $[AC]$. 
        \item Déterminer les coordonnées du point d'intersection $K$ de ces deux médiatrices. 
        \item En déduire le rayon du cercle circonscrit au triangle $ABC$. 
        \end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s9_exo2_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}